vocabulary of the day - stampede

Alternatively “crush of people”

a situation in which a group of people or large animals such as horses suddenly start running in the same direction, especially because they are frightened or excited

a situation in which a lot of people are trying to do or achieve the same thing at the same time

A stampede broke out when the doors opened.

Alternatively "people stepping people"

People stepping people